{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041609",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "간양길카페"
    },
    "text": "忠清南道礼山郡礼邑に位置したガンヤンギル197-26にある母方の祖母の家は昔の趣を感じることができる場所です。カンブンス公園でおばあさん宅に入ってくる道に300メートル前最後の橋を渡らないでて川について直進すれば駐車場の入口が見えます。営業時間は日曜日から土曜日まで毎日午前11時から午後6時までとなっているが、月曜日はお休みです。ブランチではラストオーダーを6時30分まで受けていて、無料で提供されます。また、メニューにはガンヤンギルプラッター、シュリンプパスタサラダ、キューバサンドイッチ、シーザーサラダ、果物たっぷりヨーグルトボールがあります。価格は12,000ウォン、12,000ウォン、15,000ウォン、9,000ウォン、8,500ウォンに策定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガンヤンギル197-26はどこに位置していますか？",
            "answer": "ガンヤンギル197-26は忠清南道礼山郡礼邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は日曜日から土曜日まで、午前11時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ブランチのラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "ブランチのラストオーダーは午後6時30分まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、無料で提供されるメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ガンヤンギルプラッターの価格はいくらですか？",
            "answer": "ガンヤンギルプラッターの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュリンプパスタサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "シュリンプパスタサラダの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キューバサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "キューバサンドイッチの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーザーサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "シーザーサラダの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果物たっぷりヨーグルトボールの価格はいくらですか？",
            "answer": "果物たっぷりヨーグルトボールの価格は8,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 339
    }
}